申完鼻涕鼻更塞

該如何是好?

吸返入去

路上行人欲斷魂

天氣漸凍玉莖痕

好味

點解杏花村可以唔岩音?

唔係熱先鳩痕咩

鹽水洗鼻

等得冬來春又至